這些機會不是屬於我的

我明白架
我知你心入面冇我
無論我幾努力都好，你對我冇感覺就係冇感覺
或者，依啲機會根本就唔係屬於我啦
我下定決心放棄你啦
希望之後有個好男仔能夠好好照顧你，比到幸福你啦

Fd-zoned? 下個更美好

多謝你
我諗佢只想同我維持朋友關係
所以，我都唔再進一步啦

我連朋友都唔想做
好辛苦